摩迪成史上最水金球獎得主

在去年完成個人榮譽大滿貫之後，摩迪就被很多媒體和球迷質疑，很多人都認為弗洛倫蒂諾利用他的影響力幫助魔笛搶走了C羅的金球。在2019年金球獎評選中，摩迪壓根沒進30人大名單。在金球獎歷史上，他是第一位進不了第二年初選名單的金球得主。

條友垃圾來 比簡迪拎好過啦

強行雙驕

2018年金球獎要睇2019年表現？

果年值喎 計埋克羅地亞世界盃亞軍